區外人發現大埔一間疑似藍店

話說咁啱經過想買個廚房水龍頭
比咗少少基本資料叫佢介紹幾隻比我

佢第一句同最後一句就係話：唔做暴徒生意

目測大概有5個廢中
頭先google過間舖似黑底
有時間去開果頭不妨比啲生意佢
或者幫佢裝修下

”專業工程”，翠屏花園商場地下

呢間D嘢貴又串串貢

有冇人post上大埔group大家一定會抵制佢

佢隔離間冰室黃黎嫁喎
會唔會打交

我呢啲區外人真係咩都唔知
所以要上黎問下大家

我懷疑係敵視所有後生仔
後生係原罪

推

D職員藍到仆街，千祈唔好幫襯佢地

依間不嬲仆街嚟，出名黑店

搵啲大埔人放上大埔gp幫佢大大力宣傳下

大埔有乜FB GROUP好JOIN?

大埔group
係呢到一吹奏人流多十倍

間野真係幾殘下
好似黨鐵啲增值機咁
都係時候要裝修下喇

正一垃圾 呃開錢

推，大埔友成日去配鎖鑰

都唔明點解又藍又黑又呃錢又垃圾
都可以生存到咁多年
會唔會稅都交唔足架

暴徒前暴徒後

呢間不嬲都仆街黎
朋友屋企個老人家想洗冷氣機，用左一年
死都要人換過部，想呃老人家

唔單止大埔人要知
希望區外人
什至全香港人都知呢間野要幫下手

間嘢勁仆街，上年山竹賣卷膠紙要50蚊，仲屌話你嫌貴唔好買，大把人買

依間黑店嚟

自推1